五月 聖祐 g持區 (=^_^=)

嗨

望咩

Gggggg持

知你等緊

上月未出既

再黎

過幾日好似有節目上

見你5月開極都未開到ong

今日出左近聞佢去百賞做頒獎嘉賓

係

都好既，最近咁靜

真係好靚仔

嗯

beanpole更新之運動ong

今日

呢個髮型加西裝

早前

多謝g持

Wannable表示多謝你既gif圖

昨日

beanpole

好遠

哇佢就好啦

好有趣

Ong有趣

夏天來了

好正

有冇高清圖

早晨